{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014749",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEAKER-ORIGINAL/GM0023042603343/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Wide Tuck Shorts - Navy"
    },
    "text": "ブランド : BEAKER ORIGINAL - メーカー : サムスン物産 ファッション部門 商品番号 : SS23 / QP3525OG1R スカートのように見える魅力的なシルエットのショートパンツです。 軽いコットン生地で製作されており、シワをつけてワイドなフィット感を強調しています。 柔らかくリラックスしたムードを演出し、配色ステッチディテールでカジュアルな感じを加えました。 ウエストにバンディングを適用して楽に着用できます。 素材は表地: 綿73%、レーヨン(ビスコース)16%、麻11%です。 洗濯方法:1. この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 2. 淡い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 3. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 4. 毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングしてください。 5. 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 6. 裏地は低温(80~120℃)で布をかぶせてアイロンをかけてください。 7. 摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "BEAKER ORIGINALです。"
        },
        {
            "question": "メーカーは誰ですか？",
            "answer": "サムスン物産のファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23 / QP3525OG1Rです。"
        },
        {
            "question": "このショートパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "スカートのように見える魅力的なシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このショートパンツはどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "軽いコットン生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "どのようなフィット感ですか？",
            "answer": "シワをつけてワイドなフィット感を強調しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなムードを演出しますか？",
            "answer": "柔らかくリラックスしたムードを演出します。"
        },
        {
            "question": "どのようなディテールがありますか？",
            "answer": "配色ステッチディテールがあります。"
        },
        {
            "question": "着用は楽にできますか？",
            "answer": "ウエストにバンディングを適用しているため、楽に着用できます。"
        },
        {
            "question": "素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿73%、レーヨン(ビスコース)16%、麻11%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "1. この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。2. 淡い色の製品は必ずきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。3. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。4. 毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングしてください。5. 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。6. 裏地は低温(80~120℃)で布をかぶせてアイロンをかけてください。7. 摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 473
    }
}